\documentclass[../precipa]{subfiles}
\begin{document}
  \begin{titlepage}
    \begin{center}
      {\Large \textbf{Тракийски университет - Стара Загора}}\\
      {\large \textbf{Департамент за информация и повишаване\\квалификацията на учителите}}\\
      \vspace{0.2cm}
      {\large \textbf{Специализация "СДК 5418 ИИТ"}}\\
      \vspace{0.4cm}
      {\Huge \textbf{Дипломна работа}}\\
      \vspace{0.2cm}
      {\Large Тема: Приложение на свободен софтуер\\при съставянето на свободен сборник по математика\\за подготовка за Национално външно оценяване след VII клас\\}
      \vspace{0.2cm}
      {\scriptsize
      \href{https://search.creativecommons.org/photos/7b15c87c-bc61-4b73-a290-a29646c8d4c5}{\XeTeXLinkBox{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{chalks}}}\\
      \vspace{0.2cm}
      \href{https://search.creativecommons.org/photos/7b15c87c-bc61-4b73-a290-a29646c8d4c5}{Chalks} от \href{https://www.flickr.com/photos/45215772@N02}{Salvatore Gerace},\\лиценз: \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/}{Криейтив Комънс "Признание-Споделяне на споделеното" 2.0}}\\
      \vspace{0.5cm}
      {\large Автор: Христо Драгостинов Христов}\\
      {\large Природоматематическа гимназия "Академик Иван Гюзелев", град Габрово}\\
      {\large Научен консултант: проф. д-р Лина Йорданова}\\
      \vspace{0.2cm}
      Стара Загора\\
      \today\\
      \vfill
      {\footnotesize
      \doclicenseThis
      Насърчава се свободното му споделяне, както и доразработването му от всеки желаещ. Предназначението му е да бъде полезно за възможно повече хора. Вижте лиценза по-горе за повече подробности.\\
      За съставянето на този файл е ползван само \href{https://www.gnu.org/philosophy/philosophy.bg.html}{свободен софтуер}, работещ под операционната система \href{https://www.gnu.org/gnu/gnu.bg.html}{ГНУ + Линукс}. Текстът е написан на \href{https://www.latex-project.org/}{\LaTeX}.Ако искате да разгледате изходния код от любопитство или да го ползвате в своя разработка, посетете хранилището му в Gitlab:\\
      \vspace{0.2cm}
      \href{https://gitlab.com/lernu-libera/matematiko-7-nvo/tru-tezo}{\XeTeXLinkBox{\includegraphics[width=0.05\textwidth]{gitlab.png}}} \footnote{Програмният код на тази дипломна работа - \href{https://gitlab.com/lernu-libera/matematiko-7-nvo/tru-tezo}{https://gitlab.com/lernu-libera/matematiko-7-nvo/tru-tezo}}
      }
    \end{center}
  \end{titlepage}
\end{document}
